其實美國可以先懲罰林鄭月娥先

當中國一開始爆發武漢病毒時
佢唔封香港關 佢知道危險性
但佢選擇打開門比中國武漢人經香港機場去到世界向地
外國嚴重爆發到死咁多人 林鄭係有佢責任 世界向國都可以向香港追討賠償
而當爆發初時
中國話係普通感冒 世衛話叫大家唔好封中國人關 林鄭準備中港包括機場自由出入
一連串造成全球大爆發

絕撚對係

香港係中轉站畀支那人出去！

封咗支那關依然大撚把支那人喺香港轉出去

林鄭月娥有份造成病毒爆發 殺死人林鄭都責任

仲有黨泰呢間共黨國企 唔好同我講佢只係做生意

如果呢個係一早SET好既所謂國難黎提升返民望
係玩弄人命